想同人隻揪 一拳一個！！！

人稱肥版葉問

來呀

你咪又係鍾意肥妹

肥仔=垃圾一件
肥妹=好吸引好得意好正好靚

我一拳十個wo

我係肥妹仔

我一拳你一個

自貼先啦

不想收兵

tg me: hugo1991
wechat: arson1991

不想俾你睇